盧卡古奠勝 國米2：0贏米蘭打吡

盧卡古奠勝 國米2：0贏米蘭打吡

國際米蘭由盧卡古（Romelu Lukaku）、拿奧達路馬天尼斯合組雙箭頭，中場有辛斯壓陣，翼鋒阿歷斯山齊士先列後備。AC米蘭以4-3-1-2陣式出戰，由比安迪、蘇素、里奧爭入球。 雙方甫開賽就鬥得激烈，18分鐘，拿奧達路馬天尼斯妙傳，盧卡古左腳射地波，門將當拿隆馬瞓身救出；3分鐘後，馬天尼斯施射，當拿隆馬撲出不遠，翼鋒迪岩布斯奧補射中柱彈出。兩隊其後各食一次詐糊，以0:0完半場。 49分鐘，A米守將突然發夢，造就中場波索域施射省中中場基斯彈入網，國米領先1:0。61分鐘，拿奧達路馬天尼斯在左路射門，當拿隆馬擋出，盧卡古近門頂斜。盧卡古在78分鐘終於破門，把中場巴利拿的傳中頂入，為國米奠定2:0勝局。

瘦左好多

今年有冇機會國米vs曼？

想睇渣古報牛

國米落嚟

曼聯咁撚重用佢，
對車仔先係報仇呀？

又針對我曼

渣古：我唔鐘意人當我傻仔

港父拋棄人唔好咁多野講啦

港父：我唔鐘意n賓當我傻仔

港父唔鍾意會點

曼聯用後備兵上前線想有冠都難

國米進攻清一色 兩邊大腳傳中
小組滲透 短傳 地波 咩都冇

肯定好快見底!

干地波係咁踢法